足足四歲，刀味試過比差佬逗，是否可悲

✌